2.1
Створюємо репозиторій на Gitlab
Ініціалюзуємо гіт в терміналі за домогою git init
git add notes.md
git commit -m "commit"
Додаємо віддалений репозиторій git remote add origin "посилання"
Надсилаємо зміни git push origin main


2.2
git init
git add .
git commit -m "First commit with existing project"
git remote add origin "link"
git push origin main
